
                      Verdaderamente buena. Unicamente un detalle a recalcar: va demasiado lenta para mi gusto. Desde el principio se esta esperando que llegue el momento de la pelicula en el que estalle la accion, pero este nunca llega.
        
            